[鄭若驊僭建］想用虐兒，曾志偉強姦，東鐵線全死黎轉移視線？

蘋果一爆你講大話 藍潔英就出聲？廿年唔出聲依家先話曾志偉？見單野爆唔起就整單東鐵死HQserver出黎 咁耐以黎都唔會咁 咁岩爆你單野出黎就死？

我實追擊你

不過《蘋果日報》今天頭條報道，翻查鄭若驊2008年購入單位時簽訂的按揭文件及樓契，發現當中載有物業的詳細描述，列明大屋「由地下、一樓、二樓及天台以及花園和車位組成」，當中並無提及有任何地庫；文件並引用第一手買家在1993年買入獨立屋時的合約圖則，顯示屋宇的組成部份，該圖亦顯示只有地下、一樓、二樓和天台，並無任何地庫。而兩份文件均由鄭若驊本人親自簽署。蘋果引述立法會議員涂謹申和陳淑莊認為，文件足證鄭早知物業原狀，並在買賣時已知悉地庫是僭建。

想我唔追？

重要有巨額六合彩

連登仔唔係好鍾意驅風嘅咩?
J 啦

[一地兩檢] 想用鄭若驊僭建,曾志偉強姦,東鐵線停駛黎轉移視線?

推

再嘈就黎多次局長喪子俾你睇